性格不合 係米真係無得救？

一齊4個月 我地成日嘈交 嘈親通常都係我唔岩 咁我認我比佢食住既 但我無乜所謂 相處到就可以 但每次都搞到好辛苦 佢永遠都好有道理反駁 死魚都比傳講翻生 我好攰就唔想嘈 所以我氹佢或者認錯 佢成日嬲我唔理我 我每曰講對唔住仲多過去廁所 但我愛佢愛到有時望住佢會流眼淚 因為怕失去

我唔敢發佢脾氣 唔敢系面 因為發完佢系完會嬲番我轉頭 最後我都要氹番佢 但我有時只係唔開心唔岀聲 但佢當我系面 我都係想佢氹下我 但係極少機會 所以我對住佢唔敢發脾氣 唔開心盡量扮無野 但好認真講 所有情緒放係心係好辛苦 會搞到個人唔正常 （過來人)
有時佢知我唔開心 反而比說話我聽地開相機對住我問 做咩面青口唇白 係咪攰不如番屋企 我get既意思係: 哇 做咩塊面系撚晒 我唔中意見到你走啦好無) 心碎mode

我好愛佢 所以好多野都就佢 好多野佢做得我唔做得 我地之前成日見 依加佢會中意揾朋友多啲 我就成日亂諗 但永遠嘈交佢都覺得自己無問題 會話好嬲好辛苦 我覺得自己盡力做好都搞到佢咁 我就諗可能係我錯 就好挫敗 覺得自己成日激嬲佢好無用 好憎自己 什致自殘 我都係第一次咁無助 但佢覺得依個行為幼稚on9 我之前都係咁諗 覺得好無謂 但我真係唔知點發洩 因為平時我唔可以發脾氣唔開心 又要顧佢情緒唔激嬲佢 搞到自己精神病咁 但最近我睇開左 學下唔好咁愛佢咁緊張咁依賴 多啲揾朋友分散注意力 所以依加唔會比佢覺得太chur... 但我覺得同佢長唔到 應該係我會頂唔順
平時嘈交原因....
佢淨係揾fd 打牌/賭錢 但我想佢陪我行街[black] 但我都唔岩成日即興/唔提議 (對上一次行係個幾月剪)
衣著同短褲(佢話有lon有機會走光就唔得 一定要貼晒既褲
開頹post關於佢 (話我收兵 學我開番個
我話番sales (佢就佢番club
......唔多講
其實我知佢都愛我 佢都對我好既 對我好專一唔會同其他異性點 平時都識氹我開心 有時可能佢太緊張敏感先致嬲我 有時又可能我真係做錯 唔係淨係佢問題 所以都唔捨得 佢覺得同我相處一齊無問題 只係我覺得好攰好辛苦 但我有改有去揾方法同佢相處 但點都好似解決唔到 我做極都經常嘈交 間中崩潰 性格不合係米真係解決唔到
究竟係米小妹真係有問題 要改正一下
有無巴打絲打教我點做

米你老母
系你老母

Sorry

係飯呀

無道理咪認囉，日日嬲鳩知唔知自己做緊乜？
拍左幾次拖先會知架啦你

今次我比十分

咁都十分 做馬

滿分係一千分！！